Daarom ben ik boos. '
'Ik noem het spinnend, niet grommend,' zei Alice.
'Noem het wat je wilt,' zei de kat.
'Speel je croquet met de Koningin vandaag? '
'Ik zou het heel leuk vinden,' zei Alice, 'maar ik ben niet uitgenodigd nog.'
